有冇銅鑼灣人? 問餐廳

拳王泰國餐廳係咪執左? 頭先諗住openrice book位點知寫住closed
定搬左?
有冇知情人士